入左CU既你 而家有幾後悔?

好地地有HKU/UST呢啲正規大學唔讀

唔通入hku玩賓周咩

駁唔到

利申hku

後悔冇得玩賓周?

天下無不揈之周周
樓主梗係好想被人玩

冇入到cu
好後悔